关于期末作业

        现在是在期末考试的现场，老师已讲评完我的作品。似乎我的作品永远都让老师说不出什么话，不是我做的太好，而是我永远都没有达到她所希望的。我交的东西一直都是电子舞曲，却似乎我一直都做不到她所要求的音乐性的东西，我太注重节奏以及音色了。现在想想我是否处在了一个不正确的环境，一个不能体现我的优点的环境。记得吴哥说过我应该去做DJ，其实是可以的，我也觉得我能做的好，可是我还想给这两年的课程来个完美的结尾，提交一个能让她眼前一亮的电子乐作品。我应该先整理好自己的作品意图，在考虑旋律，在用电子乐的手法表现出来。天哪，这要多难阿。要不下学期我也做个连卡佛小姐那样的把王菲的FEAT换成Byonce??最后在给remix一下，做成另外一个版本？作品日后会上传至豆瓣音乐人，可以去听听，吴哥你就别去了，我怕你又骂我…